全世界同我入黎救人呀.........又一位靚女比狗捉左啦

推到知道名
一個都不能少

(突發)邊個咁仆街放依舊野做RB呀 千奇唔好呀 影響民意呀

tui

黑警 BB仔都唔放過呀

推

習曱甴

推到知名

舊嫁...搵返未?

Push

寧願死都唔好被捕

推到有名

push

推
___________________________________
要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

推
求名

Toei

習曱甴 甴近平

琴日被捕的

mola mola

推！

幫手推呀

好推推

要推

琴日既？

推 救救手足

名呀

靚女 推

搵到律師救佢未

有時間影相做乜唔問乜名

尋日架喎 不過都推

甴近平

警甴

一個不能少

blocked

b

聽人講，保釋左

up

甴近平

真係幾靚播

推呀

黑警

push!!

實影祼照
好大陰影

尼個尋日拉架啵

推呀
求下你比名

尋日，學校校長已知，有名了

想問左膠全部去曬邊
點解冇人出嚟制止？

搵返啦手足們

屌推

豬扒扮上菜

你含撚啦柒頭

各位手足佢保釋咗啦

利申識佢本人

好似早幾日見到 報個平安

今日點會咁撚快保釋？

收口啦屌你老母

11.12 沙田
有議員跟
拉

佢係尋日比狗拉咗
不過尋晚佢真係已經保釋咗

利申 同佢同校加識本人

TUI

搵番啦 琴晚fb見到有人fc左

我毅進仔無野輸 法例又監管唔到我 個個月有三皮野落袋 仲可以打鳩你

Tui

Push!!!!

推!!

標題黨

靚女呢

學校老師知左
有人跟緊

推 有冇人知名

推到有名
呢 d 一定要幫

pih

p

有冇人識佢呀

咁靚女

2

1仕。

link ?
未confirm安全 繼續推

push the mother fxxker

推救人呀

Pish

食屎

習甴曱

pp

救人呀

點解我睇唔到你個comment嘅？
哦，原來我之前block咗你

妹妹

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

Dislike唔係我㩒
我like咗架

你睇唔到唔緊要